# README #

## task1 создать бд, выполнить composer install. указать в конфигу доступ к бд, выполнить запроссы из файла sql_testData.sql. Установить virtualhost на testhost.com Google авторизация настроена на http://testhost.com/task1/index.php (return url)##
## task2 создать бд установить настройки в app/configs/db.php выполнить запросы из файла sql_test.sql##